【0防守】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

屌你老母

....

屌你列叔

屌leno

換走奧燒

愛蛇係咪真係咁憎燒

樓豬好耐冇見

做乜鳩要進攻換撚走個前鋒？